當年我預言嘅bno居英權居然成真！！！

bno千奇唔好有居英權啊！當年屋企人無幫我申請bno!!

先知

睇番留言，當年大家都覺得無可能

日落帝國不嬲騎牆,講完又燈死自己

比個奶你

英國自己都搞唔掂啦
係咁已講兩句盡下人道主義責任姐